{
  "We're here for you": "很高興為您服務",
  "We exist to enhance your experience at Green Island": "讓您玩得開心玩得放心",
  "Professional": "專業",
  "We provide the best customer service around": "我們提供最佳服務",
  "Proficiency": "迅速",
  "We've been doing this for a long time, so we're very good at what we're doing": "在地經營許久，服務周到",
  "Passion": "熱情",
  "We were travellers once, but then we found this place and fell in love with it, so we had to stay": "只要來一次，你就會跟我們一樣不想離開",
  "Service": "服務項目",
  "Rooms": "房型",
  "Attractions": "熱門景點",
  "Package": "套裝行程",
  "Services we provide...": "我們所提供的服務",
  "Dinning": "協助訂餐",
  "Cafe": "咖啡廳",
  "BBQ": "燒烤吃到飽",
  "Book restaurants": "代訂合菜",
  "Staying": "住宿",
  "Assist Booking Hostels": "代訂民宿",
  "Hotels": "綠堤自營飯店",
  "Travelling": "交通",
  "Arrange Itinerary": "安排行程",
  "Q&A": "旅遊諮詢",
  "Assist booking ferries": "代訂船票",
  "Bank info(ATM transfer)": "匯款資訊－ATM轉帳/匯款",
  "Swift Code": "銀行代碼",
  "Account number": "銀行帳號",
  "Bank": "匯款銀行",
  "Hualien 2nd Credit Cooperative, Taitung Branch": "花蓮第二信用合作社 台東分部",
  "Beneficiary": "匯款戶名",
  "Please confirm via calling us after completed transaction": "匯款後請務必來電確認",
  "Photo provided by": "照片來源",
  "Attraction info provided by": "景點資料來源",
  "Back to Top": "回到首頁",
  "Follow us on": "快來追蹤我們",
  "Contact us on": "聯絡方式",
  "We have wide range of rooms to accompany your needs": "各種房型提供您一個舒適的旅程",
  "Standard Double": "一般雙人房",
  "Double": "經濟雙人房",
  "Premium Double": "高級雙人房",
  "Deluxe Double": "海景高級雙人房",
  "Standard Triple": "一般三人房",
  "Premium Triple": "高級三人房",
  "Premium Double Double": "高級四人房",
  "Standard Double Double": "一般四人房",
  "VIP Family Room": "VIP家庭房",
  "Attraction": "熱門景點",
  "Here are some of the popular tourist spots on Green Island": "綠島當地一些熱門景點",
  "Contact Us via email for details": "歡迎來信詢問",
  "people": "人",
  "per night": "/一晚",
  "days": "天",
  "night": "夜",
  "per person": "每人",
  "125cc Scooter, 2 people per scooter, gasoline not included": "125㏄機車(2人1部 / 不含油)",
  "Free breakfast + one meal @ our cafe": "依房型附贈美式早餐1人1份 + 1x西式簡餐在Luti Cafe(午餐或晚餐)",
  "Select one activity from the following Scuba diving, Hot Spring, and Glass ship": "浮潛.溫泉.玻璃船 3選1",
  "Round trip pickup from the ferry terminal to hotel": "綠島碼頭到飯店行來回接送",
  "Special guide for day and night tour around the island": "專人解說地圖環島導覽和專人導覽夜遊活動~尋找梅花鹿.觀星",
  "Extra $400NTD per person need to be added during holidays": "如遇到假日或連續假日 每人+400元",
  "Holiday include Saturdays and one day before any public holidays": "假日：星期六及連續假日前一天",
  "Motorcycle driver license issued by Taiwanese government is needed，If you do not have one, please rent electrical motorbikes(extra $200NTD per person)": "機車需備有中華民國機車駕駛執照，若您沒有駕照，請改租電動機車(需補差價，每人/每天200元)",
  "If you rent electrical motorbike or electrical bike, night tour will not be arranged due to circumstances": "如租賃電動車或電動自行車，恕不安排導覽人員導覽夜遊行程",
  "Ferry Ticket": "船票"
}
